\beginsong{Tutto vero}[by={G. Carletti -- M. Rovatti -- M. vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[C |C | F | F]\rep2
\endverse

\beginverse
A \[C]volte il tempo non risponde
a \[F]volte il mondo ti confonde
a \[A-]volte torni per un momento
ma \[F]non ti arrendi anche se tutto è fermo.
\endverse

\beginverse\chordsoff
A volte il sole ti sembra niente
non puoi gettare vita inutilmente
a volte il cuore si taglia dentro
ma non ti arrendi anche se tutto è fermo.\medskip
\chordson
\[A-]Apri le tue ali e tocca il \[F]cie\[G]lo
\[C]vola con coraggio è tutto \[G]vero.
\endverse

\beginchorus
\[C]Libera il tuo pensiero
che non sia \[F]stato solo un sogno
libera al \[A-]vento il tuo destino
corri nel \[G]sole del mattino.
\chordsoff
Vivi di forza e di passione
senza mai vendere il tuo nome
perché alla fine di ogni notte
c'è un nuovo giorno che si accende
\chordson
è tutto \[$\star$]vero.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
A volte il bianco si tinge in nero
a volte confondi il falso con il vero
ti guardi dentro e sei diverso
e certi giorni ti senti perso.\medskip
Apri le tue ali e tocca il cielo
taglia le sbarre al cuore e prendi il volo.
\endverse

\beginchorus
Libera il tuo pensiero
che non sia \[F]stato solo un sogno
libera al \[A-]vento il tuo destino
corri nel \[G]sole del mattino.
\chordsoff
Vivi di forza e di passione
senza mai vendere il tuo nome
perché alla fine di ogni notte
c'è un nuovo giorno che si accende.
\endchorus

\beginverse*\chordson
E \[E-]tu che muovi il vento
libero an\[F]cora dal destino
non c'è ri\[C]torno dalla notte
senza il \[G]sole del mattino.
\endverse

\endsong
